我覺得佢講嘢麻麻哋, 希望可以快啲有進步

雖然已經做咗一段時間
懷疑佢唔啱做呢行